九龍灣mtr c出口有黨報派， 巴打經過記得拎去回收

[member

][/member]